九西抵輸啦

乜春資源都無
泛民真係扶不起的阿斗 咁都嘔翻席出黎